（突發）直家傢居見到驚險一幕！！！

救命呀

媽呀 好驚呀

邊個做鳩熊貓仔

點解唔叫右上條女去救熊貓仔?

快救!!

公仔黎架on99

好在你心水清
我嚇到心都離一離呀真係

睇真d望先知係真！好彩師兄眼利！！

咪係 成班傻仔咁都睇唔出係公仔 on9到

恥笑開始

冇剩了隻panda.. 鯊魚仲有個partner..

冇錯，你真係好撚叻呀

假膠 vs 真膠

仆你個街
原來係公仔嚟

快救

好假

係呀死啦好似要買隻鯊魚

我以為重點係鯊魚扑嘢

左上角隻老母西?

隻熊貓落去捉魚翅 快啲救條沙魚

有無人性架掛住影相都唔去幫隻熊仔

究竟張圖幾耐之前

樓主
見到都唔救
剩係影相

環保撚呢

收到啦 紅貓點會係海附近出末沒

登登登登登登登登登登登登登登登

直家傢居喺邊㗎

估唔到真膠係連登仲生存到

隔離d公仔望住佢係到食花生

鯊魚要捉熊貓去扑嘢

咪係

個角度好似屌緊屎忽

Panda 仔好慘

On9少陣好無？ 邊撚度好笑 有咩值得討論？
無撚聊

右面隻豬係咪港豬 有咩都當睇唔到

又無飲管，點會唔環保呀

下面果2條鯊魚個表情好似扑緊野咁

傢居

港豬袖手旁觀

你個名

Toy story

點解好似睇過張圖

熊貓得返一隻..唔通

好撚cute個場境

呢隻野真係好正

好似舊登睇過

**場景

想砸死堆鯊魚咩

好想買

你唔講仲以為係真事

條SHARK香港仲有冇得買

ikea都識揾打手

明白你無女朋友既原因

第一頁咩事。。。

Ilea每次去都會忍唔住幫佢地執位

依家啲人連 恥笑開始 都唔識

定係我都真心左？

如果係廣告 都幾成功

呢個post d 小朋友真係難分真與假

講到淨係得你知

好撚好笑呀

直家傢居？

回帶

笑撚死

擺明全部假膠啦

哇屌，好彩你提一提，差啲報左警

救左佢先喇影影影！

好可愛

點解咁都可以有咁多真心 #oh

了不起

難分真與假.jpg

唔可以影響大自然生態

擺明假膠都引到班真心膠

有, 前兩日係mega box行見到
今日有人開po

屋企有一條
想買多條但張床無位

屌原來公仔黎 個心都定d

我都有印象
樓主回帶西

假膠引假膠 再引d唔知真定假膠
媽 我好亂

以為你講呢張

句野好押韻

好得意

又回帶

呢隻野真係好正好頹

樓主見死不救 有無搞錯

more

SCP-3008

Toy story情景
可能咁啱開舖所以定咗格

阿媽打仔

幾年前既野 so exciting

鯨魚不嬲係連群結伴咁出動捕食架啦

咁大獲我竟然覺得好可愛

救左隻熊貓就餓死條鯊魚

上連登 勿認真

係假膠對假膠

咩料

熊貓正面好醜樣

成個人咁大隻？

啱啊 底下咪一群
係有兩隻蠢蠢欲動啫

快d去救佢 佢就死啦

搞笑po都要睇你班仆街撚狗

乜公仔黎嫁

好正

熊貓仔

劣改

直銷傢俱中心～好似係

成年前都有

BLÅHAJ 鯊魚毛公仔

睇唔到後面隻公插緊咩

喺child登我絕對有理由相信笑佢真心膠嗰啲真係真心膠

呢隻野個身形好岩比d少女夾係雙腿之間

Baby shark

又回帶悶唔悶
呢張圖仲有個結局

假膠vs真膠vs扮假膠vs扮真膠

無聊
自己影完放上黎呃like

等佢跌落去比鯊魚食再買走鯊魚咪可以免費多隻熊貓

收嗲啦屌你老母

咩料 成五千幾個like

佢勁可愛 我買左一條之後先知 之前有個星期做半價勁抵買

傻瓜

又扮可憐木

柒咗話自己扮真膠

睇真D好似公仔黎 成班on99